\assignementTitle{Планирование маршрута}{5}


Робот перемещается по полигону, на котором установлены препятствия. Проекции препятствий на поле имеют вид многоугольников, координаты которых задаются во входном файле. 

В процессе движения робот может лишь двигаться прямо или поворачиваться на месте вокруг своей оси и не может выходить за пределы полигона.

\putImg{8cm}{2nd_tour_progr/08_movement-planning/statement/field-t8-v2}
{Пример изображения для входных данных}

Определите оптимальный путь перемещения робота из точки старта в точку финиша. Под оптимальным путем подразумевается траектория, состоящая из прямых отрезков, где количество отрезков минимально. Концами отрезков являются точки на полигоне, где роботу необходимо выполнить операцию поворота.

Размерами робота можно пренебречь, поэтому допускаются повороты и перемещения вдоль границ полигона и препятствий. На старте и на финише робот может иметь любое направление.


\inputfmtSection

Первая строка содержит одно целое число --- $N$ --- количество многоугольников на полигоне ($0 \leq N \leq 100$).
Вторая строка содержит размер полигона --- одно или два целых числа ($10 \leq A,B \leq 1000$).
Третья стока содержит два числа --- координаты старта ($X_s$ и $Y_s$) через пробел.
Четвёртая строка содержит два числа --- координаты финиша ($X_f$ и $Y_f$) через пробел.

Далее идёт $N$ блоков. 
В первой строчке блока находится одно целое число --- $N_i$ --- количество вершин в данном многоугольнике. 
После идет $N_i$ строчек, в каждой находится два целых числа --- координаты  вершины ($X_j$, $Y_j$) через пробел. 
Координаты вершин каждого многоугольника задаются друг за другом по часовой стрелке. 
Координаты могут быть вещественными числами. Разделитель дробной части - точка.  

\outputfmtSection

На первой строчке --- количество поворотов $K$, которые должен совершить робот при перемещении от точки старта к точке финиша. 
Далее идет $K$ строчек, в каждой из которой указаны координаты точек поворота.
Координаты указываются в порядке прохождения точек роботом.
Формат вывода координат: $X, Y$ через пробел. 
В случае если вывести требуется вещественные координаты, то следует указать точность в 1 знак после запятой.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\textbf{Стандартный вход}
\small \begin{verbatim}
6
11 11
1 8
10 1
11
2 4
4 4
5 5
5 6
6 7
6 9
5 9
4 8
3 8
3 7
2 6
6
11 7
11 11
7 11
8 10
8 8
10 8
12
8 4
9 4
9 5
10 5
10 6
9 6
9 7
8 7
8 6
7 6
7 5
8 5
5
8 2
10 2
10 4
9 3
8 3
8
3 2
4 1
5 1
6 2
7 2
7 3
6 3
5 2
5
0 0
5 0
2 2
3 3
0 3
\end{verbatim}
\normalsize

\textbf{Стандартный выход}
\small \begin{verbatim}
3
1 3.5
7.5 3.5
8 1
\end{verbatim}
\normalsize

\includeSolutionIfExistsByPath{2nd_tour_progr/08_movement-planning/solution}